uber 有白狗club 證貼著 在線等

cls 貼咗POC 證. Police Officers Club
仲係車 做啲咩好

貼左喺行車證下面

車牌

知法犯法

大sir嚟

不安全 網站 我都ming

車牌？uber好似有埋司機名同電話

即刻拍片
臨落車問佢係咪差佬 (佢實話唔係。)

影佢樣, 到時有証據

好仔不當狗 車手冇咁嬲

有殘字 五毛應該睇得明

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？